karius上身咩屌

腦震盪呀

唔好咁串咀好喎

向神龍致敬